儘管2021年是在不確定的陰霾中開始的，但現在已經過去了大約5個月，對我們中的許多人來說，事情終於開始變得光明起來。 2021年到目前為止最好的電影|斯蒂芬妮·扎查克| 2021年5月25日|時間 
 它是最早在春天開花的樹木之一，木炭灰色的樹皮被直接從樹林裡開出的玫瑰粉色的小花朵籠罩著。 阿德里安·希金斯| 2021年3月4日|華盛頓郵報 
 當我們進入不列顛哥倫比亞省東南部莫納什山脈深處的一個山谷時，薄霧散開了。 車禍後，他們說我沒事。 我不是。 艾琳·蒂爾尼2021年2月4日|戶外在線 
 當我輸入這段文字時，內華達山脈的煙霧正湧向舊金山，在整個城市以及美國西部的大部分地區籠罩著一層深橙色的薄霧。 如何在美國的煙帶更容易呼吸|邁克爾·j·科倫| 2020年9月9日|石英 
 仔細看，你可以看到霧霾被分成幾十層。 這些圖片揭示了太陽系的陰暗面-第89期:陰暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鸚鵡螺號 
 “我個人認為他的表現令人難以置信，”Haze說。 James Franco和Scott Haze在《喧譁與騷動》和Gawker“揭露”他們是“情侶”|Marlow Stern | 2014年9月6日|DAILY BEAST 
 根據Haze的說法不是，他對巴拉德的方法是堅定的禪宗態度。 Scott Haze在《上帝之子》中扮演一個戀屍癖，並與James Franco裸彩彈遊戲 
 模特愛爾蘭·鮑德溫(Ireland Baldwin)在與說唱歌手天使·海茲(Angel Haze)的關係上沒有那麼曖昧，但更不服氣。 卡拉·迪瓦伊，愛爾蘭·鮑德溫，以及性不受約束的模特如何反抗男性的目光 
 隨著這個國家進一步陷入處方藥引發的霧霾之中，有一個州決定進行反擊。 處方藥比車禍、槍支和自殺更致命夏洛特·利頓2014年5月25日每日野獸 
 午飯後，我進入了精神恍惚狀態:反應時間下降了12%，短期記憶力下降了11%。 如何在不吃任何東西的情況下利用午餐時間提高工作效率|Gregory Ferenstein | 2014年4月23日|每日野獸 
 姍姍來遲的月亮悄悄地從它的巢穴中升起，盤旋在天際之上，在煙霧的薄霧中，它是一個豔麗的橙色球體。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 十點鐘的時候，一層厚厚的霧霾籠罩著大地，把它籠罩得什麼也看不清了。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 當月亮升起來的時候，她似乎正從她的裹屍布裡怒視著。 契克斯家的詹姆斯·倫西曼 
 蒼白的薄霧在無表情的天空上蒼白地呼吸著。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 太陽的上緣剛剛露出地平線，在薄霧中閃閃發光，就像一團紅彤彤的火。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦